會然 麵咪媽入

可唔可以祝我爛grade

佢會祝你好成績

唔好呀 今日先考完mid term 咋